【剃頭成僧】11個被救泰國洞穴男仔剃頭出家，向身亡海豹拯救員致敬

其中一個因爲係基督教徒所以冇參加剃頭儀式
11個男仔會入住寺院9日
個教練會由入門弟子升級做和尚

Source, 有片：

更多source:

泰國人短期出家係習俗囉

好事黎 學會感恩

係
拳王播求都出過家
宜家又變返正常生活

形式主義，呸

十一神僧

少林足球隊

收皮啦你

瘋狂hehe

由少年足球隊變少林足球隊

真正國家軟實力

你咩名？

係洞入面發生啲咩事

咪有人救佢地自己死咗 你仲想表達啲咩

廢

了解下人地文化先啦
你估係我地班iphone和尚咩？

良好習俗

快d死啦你

軟你老母，你下面就軟

做show

真。少林足球

宗教乃係國魂、凝聚人心之器。
宗教衍生原則，原則衍生意義，意義乃係政治共同體之核心。無意義之社會，國民心中無國，組織力極低，人心無靈魂，最終定必任人宰割，活受殖民統治。此乃現今香港之景象。

11個.....剃頭
其中一個因為係基督徒所以無剃

軟你老母實力
又講蝗語
祝你死全家

我屌鳩你祖宗十八代呀柒頭皮

係都自殺命賠命 假撚到

歐洲講soft power嘅中文翻譯又係蝗語

認真咁soft power中文係乜

腍劈劈力量

仲差一個

13少足

11出家

1耶穌

支那

香港人中國人本身係冇宗教信仰

ching無讀過書？軟實力都蝗語

香港好多都有。道教其實好香港。香港好多天后廟。

Their coach, Ekapol Chanthawong, who had already lived as a Buddhist novice for a decade, will be ordained as a monk.

弱智

泰國少林足球隊？

iPhone和尚
叫雞和尚
酒肉和尚
行乞和尚

全部支那特產，第度冇㗎

師兄弟番哂黎

戇鳩仔 讀過書未呀

要啦，自己搞獲大野，人地為左救你地冇埋條命

好唔爭氣咁笑咗

學識感恩係好事嚟嘅

用下腦啦
其中一個係教練呀
人地寫左升職做和尚呀

腦又唔用字又唔睇
垃圾

以前以為中國人質素低係因為國家窮，點知見到好多東南亞國雖然唔係富庶但人民質素一樣好好

拜某個神唔代表係有果個宗教信仰
香港人偏向係習俗性質，對果個宗教可以毫無認識
有 d 自稱基督徒既人連聖經有幾多卷都唔知，莫講卷名或經文記唔記

好過鬼國習俗，救完人仲可以比人告

小學畢業未

走去google 笑撚到扑街

即係佢信，但唔知信緊乜。
有時太了解就唔會信。

十年後無野撈去晒做人妖

拜神某種程度上都係功利主義，即係拜左會好，所以去拜。個神背後代表什麼，佢地認為冇必要知。總之自身好就得。

9日

講到底中國人物質主義重視錢重視今世，因為自大無視否定來世，人類係渺小既有很多事係難以單靠理性去證明，最後人無信而不立，一切都係講信心

當然我認爲人有三個階段分別係感官性，理性同神學性，特土良最初都係咁講後來齊克果都咁講，我唔係否定理性，我只係想講唔好崇拜理性

好煩膠，救左出黎就咪搞咁多野啦，應該唔好救佢地

宗教只係比內心軟弱既人提供藉口
信神不如信自己 唔通我日日求神拜佛就有用咩?
如果求神有人咁仲有人返工既

佢哋出家一係短期
二係可食肉 有啲咪又係會上床

當然覺得人定勝天既話可以反思下十九世紀以人為中心既思想為世界帶來幾多破壞，點講人類係有原罪自我中心，無窮權力只會導致絕對腐化

習俗性質，可以係「以前做開繼續做」呢種模式
同信同唔信都係「做某 d 儀式」
屋企有「神枱」要「莊香」咁上下

足球運動員

儒家就係信仰之一，拜金亦係，滲咗落去你唔知姐

其實點解唔拉個教練

應該好多兒登仔淨睇標題，平時唔睇時事唔知泰國好興短期出家

文化大革命

好on9
但唔知點解大笑左出聲

傻仔黎 借左佢五蚊冇還